離開阿仙奴嘅下場真係好得人驚

唔單止歐聯，世界盃都有得你捧

恭喜住烏

唔走隨時世界盃都無得踢

同馬斯亞睇電視

雲爺爺用心良苦

法國冠軍，雲爺爺放心安息了

高斯尼

冇計， 走唔到

佢真係值得拎返個wc既
between 雖然無波入 但真係作用王

為左法國可以去到幾盡
不惜放棄歐霸

哥斯尼

雲爺爺呢步棋部署左２０年

豬腦真係叻仔

踢利物浦都好得人驚，四強得法國一隊冇利物浦

證明我利有大賽DNA
可惜無冠軍DNA

費基亞

好開心法國可以捧盃 美中不足係 Giroud 冇入波

拿卡錫迪有板你睇
高斯尼仲要傷9埋

如果拿卡錫迪無去到阿仙奴，成就會有幾高

垃圾唔好提

爺爺又然 班反雲仲有咩好講

比利時有猁？

米神 自膠

神龍都唔識？

雲爺爺為國為民

離開爺爺得最失敗果個係全能到仆街定100分